［多圖］隔離個女學生好正

無圖呀 屌你老母

多圖=hello Moto
真係多圖=一張圖

個keyboard好靚

入黎就係為左睇呢句

屌 喺街都可以救到樓主老母

屌你老母

顧掂自己老母先啦

Sor9ry

有女學生 但係無好正

不安

不如屌一半算

巴打住彩雲?